北角？不了

有無巴絲同我一樣
尋晚發夢得好夜好攰
啱啱先瞓醒無耐？
北角？我起身打個J沖個涼先啦